我對福見人的睇法

牠們只要有飯食有覺瞓話之你誰做皇帝

你咩鄉下打字打到咁撚樣